屌，有同學想自殺

有咩方法可以救到佢
唔想再有人因為個垃圾政府而再自殺。
急。(非假膠)

Location? 邊區、幾大、男定女？
去返相應地區group比多啲資訊出黎

推

［重要］當你見到有人想自殺的處理方法

Keep住保持同佢嘅聯絡，唔好斷
即刻打比佢
用呢個post嘅 do and dont’s

佢住邊頭？

叫佢出嚟同我隻抽

po乜撚呀又

#5 果到補充返 多謝咁多位Ching。

夠啦！
我地唔係要用血去對抗呀
長期抗爭黎架
同你朋友講
條路好長 攰就停下休息陣
抖夠咪繼續一齊行囉
佢死咗世界乜嘢都冇變過
但係佢繼續一齊行落去，去對抗就可能會因為佢而改變㗎

有無社工老師？搵定佢地 唔係要搵佢地出黎傾
係教你地點樣傾 驚你地用錯方法安慰人

再見attention seeker

有無更多資訊？地區？

先得16歲死乜鳩

揾班fd 阻止佢啦

可唔可以理性小小？
係呢個強權底下
自殺係無用嫁

你同佢
講最多我畀對波佢揸下
16歲仔有好多波波都未揸過

佢住觀塘邊度？

唔好太驚動到佢情緒
一時之間太多人搵佢可能會好慌 特別係唔識嘅人

對政府無希望
唔緊要
唔好對自己生命都無希望

keep 住message 佢。打電話比佢, 話你喺度, 唔好收線。
有無班/老師whatsapp group。求救

喂 同學 仲後生 唔好喺歷史序章就放棄啊！你唔係一個人㗎！

16歲大把世界 讀多d書 之後做代議士為大家服務啦
要明白羅馬都唔係一天建成
咁多新一代覺醒已經好安慰
要做既野係令你身邊任何一位認清真相
令佢地相信有一個制度可以為到自己發到最大聲音
爭取到最大利益 留住條命先可以繼續作戰
廿中廢中表示 場波仲未完架

Gay

先16歲！考埋個DSE入U大把時間同我地出黎繼續抗爭！人生嘅自由之路先啱啱開始！

朋友知唔知佢邊頭 觀塘區巴絲隨時隨地落街汁仔

啱啱通知咗鄺仔

快啲搵佢相熟嘅朋友
同埋試下搵下有無老師可以幫手聯絡到佢/佢屋企人先

有冇多少少特徵，真係一街都係......起街逢163就問你係咪想自殺真係有少少搞笑......

相呢?

試下求其問下一個熟小小既同學 😭

16歲163cm真係通街都係

你收皮la

觀塘好大
住邊頭

你清楚描述係佢外貌, 或Send佢張相俾議員先
之不過, 你同佢唔熟, 又會叫你代Post

佢係街定係屋企 ？

唔好喺連登po相，send俾議員最安全

有無佢fb/ig/snapchat？可以share相俾人認

咁你或者你同學有佢facebook掛

佢會唔會有tg個啲 公開ac/樣好危險

Ching唔好judge或否定想自殺嘅人，自殺需要好大勇氣，我哋都唔知道事主經歷咗幾大挫折、有幾咁難受，更加唔清楚佢嘅精神狀況，一句blame真係有可能推佢落深淵。相信大家都係想幫事主，首先要安撫佢情緒先，情況就好似你極度失望、憤怒嘅時候仲點會聽得入人「理性」意見，當然想人哋理解自己、企喺自己嗰邊。

我屌你啊

佢住晒成個觀塘啊？

ching 冷靜

樓主可以入觀塘group pm admin 相, 驚的話

tg 觀塘區救人組 is standby, need more information

樓主快的入觀塘GP講你朋友的資料去搵

求join grp link

出黎一兩次又話要死

尼一刻最緊要係樓主你要冷靜呀，尼到有巴絲幫手執仔，但你同佢一定要keep住contact！！！同佢講，有咩事出黎傾，想見見佢，出黎傾好過隔住電話傾！

觀塘汁仔谷表示想知係屋定係街 隨時衝落街

相係ig睇到 無問題

[member唔自爆了，擔心俾人起。][/member]

屌你老母

叫你位巴打出黎 飲返杯

今朝追完金鐘
放工衝左去旺角
臨訓都要係觀塘又黎
其實大家都好攰

好似打喊路咁
一個傳一個
停啦好嘛

快啲搵鄺仔！

我之前想死果陣都係睇呢篇

行左間學校一個圈...未有發現

16歲咋😂

同求

可以約佢打機 問下佢有冇玩LOL戰棋d frd